唔知大家睇唔睇到個關聯？

03年香港反對23條，同年爆沙士，19年反送中，年尾爆豬瘟武肺，尤其今次香港同武漢都係示威之年，真係福無雙至，禍不單行。

揀都揀中香港同武漢爆疫，唔知係人為，定天要忘我

唔通所有嘢都有劇本寫定，陰謀論？

今鋪點睇都係清算班垃圾藍絲廢老
Sars最好玩既就係就算你有錢過李嘉誠
中左都係無特效藥醫
請晒全世界既名醫去醫你都無撚用
要靠自己去康復

而家支那死果班最後生都49歲
所以廢老byebye🤣🤙🏿🤙🏿

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次